點解大家咁信杜文澤？

明明田蕊妮果陣拎視后仲係咁多謝tvb

成班失晒憶？？

煩夠未，做實事OK？

拉

日日做

得我分享蕭生都唔係實事

提人獨立分析者

分化，拉

跨年晚會大家睇湖南衛視定江蘇衛視？

請善用起底功能

收皮啦日日開埋啲膠post你老母問你幾時死呀仆街

起底>負皮+block>上一頁